[扮工動物園] 行近我又怕驚動你之星期五

我又怕心難死~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

香媽早

早晨 半天工作

大家早

餃餃

鯨b~

點解係半天

屌你當呢度UWANTS?

早

即係點

門jer

放假

虎！

門姐

和我戀過你每一個她

點解有假放咁賤格好?

kingbb

全知的門

各位早晨

好少
半年冇放過假

你就好

一返到工作就無心工作

虎哥接實

你好

wfc

up 仔

我對上一次放都11月中啦

唔計sl嘅話

molamola

歪?!!!!

Joson

你計sl好似11月
但上次al好似6月頭

咁後生就....

哥多假

咁先代表你仲生存

所以...

下定決心割下_ _~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我六月仲未開始做野啵
八月返到而家都係放過一日al啫
嗰日唔放唔得

早晨

碎料啦

好耐冇上黎啦

杯早

i miss u

我轉工蝕左6日假俾佢

虎哥

set reminder

tree哥
返半日咁爽

一齊

感動你

我今朝諗起 一開個網諗住睇下幾時deadline
就發現pk bird

開會啊

杯仔

咁唔叫理由

我真係絲嚟架 咪聽佢地鳩up

唔理 照跳

其實人工30k真係好少

但30k一定夠一個人

唔使養長老，仔女就肯定夠

都唔夠啦 生完仲要就住就住

唔使養長老 and 仔女

早呀早呀早

今朝我先唱完

啪啪~~

岩呀

佢話唔收兵，唉

窮人生仔正仆街

好彩我生女

糕糕～～

咁就要擔心俾d仆街仔

救我啊 5啪

你係絲，我上次先同你食完飯

生女好過生仔
個人覺得做仔壓力大

我係最公正既

鮑B 分身

利申：哩個 account 都係鮑 B 分身

肚餓

講還講，唔好……

門姐幾點可以食飯

之後呢之後呢?

掀開佢既紅頭巾

解開個褲頭帶

之後呢之後呢

聽本人講

就開始

嗱 以示清白

開始咩

之後就沒有然後

真係做完？

我識佢 原來你

同電視結婚咁毒???

殊 幫我保守秘密
佢唔想咁揚啊

我畫得衰
我左邊嗰個啊

佢講野好白痴加嗎

做完啲咩

一點半啊

我就係鍾意佢夠傻

諗起都覺得佢鳩下鳩下好可愛

DDDDDDDDDDDDBBCBDDBDCCDBCBA

sosad
你個位有無啲餅乾or零食頂下肚先

衝三小

原來你鍾意呢個type

我覺得好好笑啵

其實我個人本身就鳩

樣

我無丫

鳩樣？撚樣？

徐錦鯨

um...
你講咗佢地係邊個啵

why not both

我而家就去Search

拎隔離位果d

搵唔到囉

人在旅途灑淚時

點會啊
呢度十個有九個都見過我fb profile pic架啵

無見過

從未見過

點會啊

不了

吾龜一節4板

餃餃 你做咩咁話我

OMG

大家加油啦

未夠半日喎

我11點就食飯啦

我聽日教你

我係無敵破壞王，公司好多野比我搞壞左

小心又俾人炒

獲得獎杯

終於半日

achievement unlocked

好眼瞓

咩topic

等

下

啦

hea到收工